跪求各位 唔夠人 上水要人!!!

仲要物資 水 長遮 鹽水 頭盔 眼罩 手套

上水野餐

請問咩事？

狗隻打人! 放哂胡椒噴霧
仲係有無辜既路人既情況下暴力推進 沿途係咁用警棍打人

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

上水野餐 野餐 希望大家快啲黎